尖沙咀又戒嚴

美麗華管理處獲警方要求需於今晚7時落閘

鳩到震，又製造白色恐佈！

真唔真呀
notice都無張

比唔到證據大家
但7點就見真章
總之今晚be water大家！留力聽日

真
利申員工

真+1
今日係美麗華開工

有朋友都係美麗華做 都係咁講

推到比尖沙咀手足見到為止

今晚有野咩

Pish

咩事？有活動咩？

今日唔好生事啦

聽日10.1 呀

Wtf 我條女要去買福袋喎

我公司朝早已經叫我地準時走 尖沙嘴有大獲野
我都諗乜野事
原來呢樣

推 今晚有人鏈！

join

守國旗

推

真，但唔知咩事

利申 : 美麗華番工

點解賣港城呢邊完全無消息

gu同u記已落閘

海防道20警去緊美麗華方向

尖沙咀今日有活動？

今晚人鏈都驚